大家講下人生第一次出糧買咗啲乜？

大家講下人生第一次出糧買咗啲乜奬勵自己？

我買咗對DM 1460 ，讀書嘅時候阿媽死都唔肯買

叫雞

比完家用還下學費都清晒

一出糧就買左部ps4
始終係自己錢 打機都打得心安理得
但係而家諗返起簡直係浪費金錢

電腦mon

cd rom drive

去日本grad trip + 睇演唱會

Grad trip洗費

Agnes b 銀包$1480
嗰陣中二幫人排紀念鈔賺左$6000
送左$100比啊姨同$500比啊媽
我覺得自己算係咁～

砌新女

買左部自拍神器送比條女

買左個麥記

6000蚊人工，比左3000我阿媽
199x 年時無最低工資

去茶記叫左杯凍飲

手造眼鏡 3k幾

見識少以前av code

錶 雖然唔係咩名貴野 但對我好有意義

精工錶
戴到而家 暫時仲未想換

Samsung galaxy s1

Ub😹

iPad mini

NB 999

譚仔

林寶

huarache ultra 毒撚終於有對鞋見得下人

去唒馬會

買左對air pippen 都廿年前啦😂

返完暑期工第一份糧買左不死鳥書包

買左幾個單位

iphone

銀包

W910

買左份保險比屋企人

rolex 116523

識野

Gregory
因為中學時買唔起 出糧買返

豬哂

未買

領養咗隻狗 買佢啲用品

砌左部新機食雞

PSP

5000蚊電腦飛
收返300幾

iPod classic 第四代

俾人屈強姦，律師費

課金

Oliver people

真係幾撚爽下

iphone 8

砌女
呀唔係，砌機先啱

垃圾索尼z2

買左對y-3 很想要吧了幾年

我都係出ps4
但唔係浪費係減壓

宣明會助養

小提琴弓 7k

電腦

空氣清新機

中學pt就Gregory袋
U grad就seiko tuna

咁岩既

單反 入門機我屌係老母

Fender Fxa9 加ps4

Same

撈

鋼筆

錶 依家仲間唔中戴緊

媽咪房部電視 到依家仲未壞

MacBook Pro 仲未壞

Sony相機

Ielts考試費

精工細mm

Corolla

2800

PSP2000

買韋達

iPhone 6s

nmd og

nokia 3230

Yeezy

錶

同屋企人食餐半島

PS4

same here

鹿島鹿角

女朋友生日禮物

CCNA 考試費

psp

買咗個六百幾蚊嘅Kate spade銀包比自己其實唔係好識用＄500紙到好勉強先擺到

組合床

買左隻朱咪咪演唱會比阿媽

新電腦同芒 終於同廢機講88

冇買

Porter tokyo袋
Ray ban太陽眼鏡

做intern第一份糧好少錢，拎哂來買人生第一部智能手機

一部 BenQ LCD
26"
成$8000

+1

拎左去叫雞

我都係 簽左約未開工
買左先 再還俾啊媽

未番工買左個bag;未出糧, 換左副眼鏡, 買左2條西褲。 研究緊買隻錶

買左隻勞

PG Wing Gundam Zero Custom

瘋狂課金

Iphone 6s

Se535

買咗部按摩機比媽媽，然後佢轉贈咗比人

Dw 跟住每日食公仔麵

我都係

iPhone 4s

psp連g gen ，而家仲keep住

Samsung s2

Xbox 360

Apple Watch

儲

Filco

潛水錶

psv

me2

第一次出糧去左觀廣買左部2手psp 仲俾左200＄家用呀媽 點知第2日個差電位壞左 同呀媽拎返180＄去整

不停食嘢
喺我讀書時無錢用 家姐每次都幾千幾千咁塞俾我 返工後就即俾返啲錢佢同買嘢俾佢

相機

電子煙

PS4 pro
利申fg

去左金鐘香格里拉食左個set lunch

冇記錯買咗條pandora比女朋友

iPhone x

交學費

Part time岀cash岀左一千蚊，
入左響利是封度到依家都仲未用

比左半份糧老母

暑期工第一份糧
買左套衫
同教科書

Ps3 ，仲記得出第一份糧覺得有好多錢洗，以前讀書得好少零用，而家就覺得出完糧都唔夠洗

俾左一半呀公同呀婆買野食
已經過左身

mp3機

四條冬天軚

16歲 暑假去左茶記做外賣仔
好似得最低工資$28
出左三千蚊糧
去左IT買衫買鞋

Ps4
Mon
同枱機
岩岩好一個月糧net左家用
枱機真係後悔 打機list但冇打過機

俾女朋友儲起左

#metoo

第一次出糧
去咗NIKE買鞋用EPS俾錢
先知原來入完張支票要等

red wing 9111

請老母食飯

香水
但俾男朋友話陣味太成熟
幾年黎噴得幾次

sony 電話

耳機

2個都乳臭未乾

Wii

Psv

Iphone 4s

母親節果日請老母食早餐

果筆錢係中三做啲濕鳩義工嘅車馬費來